Costanza入一入黎

吠2聲黎聽下

樓主好波

唔好撚我地波台名駒

道歉啦屌

又乜春呀

嬲你冇手信

樓主又hey0弱智

波台神犬

佢琴日飛g me

好mochi

佢話放工搵我 12點都無搵